腰痛纏擾好多年

睇到好正

腰脊痛左差唔多4年，時好時痛，做過針灸、物理治療，好啲之黎又痛番，左右背肌有唔同感覺，覺得左右盤骨唔對稱。
香港有無好似片入面脊醫咁仔細檢查條腰既問題？有無巴打成功根治腰痛？